[有片]外國人食M記真係會主動將托盤交還，睇下條片桌上一個托盤都無！

外國人食M記真係會主動將托盤交還，睇下條片桌上一個托盤都無！

#香港人學下啦

我其實係幫手創造就業機會

我執咗 咁傷殘人士咪冇得Lo?

我好肯定冇人睇過你條片就覆
利伸：差啲中伏

幫手支持新移民？？ 做變多個就俾咁多個新移民拎曬 仲要做低曬個市

如果試過繁忙時間坐低 見到成枱垃圾無人執就會明白

自己食完 真係會順手執埋方便下一手

好正常 唔明香港人點解唔做

如果間餐廳有請人執盤唔會執
有設回收餐盤處嗰D就執

九龍城M記咪係咁

呢樣真 例如日本kfc有個廚餘垃圾桶
直接寫明咩垃圾倒係邊格 再還個盤
如果間餐廳係想人咁做既 應該係間餐廳做野先

香港洗唔洗學外國嘅工作時間

m記多數請智障/殘障
平好多
咪當幫下人囉

美國有槍權,荷蘭大麻合法
香港人學下啦

大型商場就真係會
因為租會平啲
但屋村嗰啲點會

其實就算你地唔收m記都唔會請多啲人收
你試下深夜走去麥當勞 張張枱都係盤

長腿

我真係因為呢個原因而唔執盤

真係一個盤都冇喎

3點都咁多人 但係冇人打掃

美國人食m記講英文 樓主會唔會考慮學下人?

M記係中資， 要我幫十三億含撚狗賺多D？ 不了

畀你反黨咩仆街學

連登仔真係柒中之霸